香港人係有咁多軍火炸彈 你個政府神早無左了

好似美國咁一人一支ar15 你班狗拎住碌鳩棍仲鎮壓到咩

冇辦法啦
人哋白人根本就係發明現代軍火嘅民族
美洲有好多殖民地政府出現之前已經人人都揸槍，嗰個年代啲政府根本冇資格禁止持有軍火，到咗美國聯邦政府成立嘅時候已經唔使講啦。
反觀其他民族，第一次接觸軍火就已經係威權政府引入，叫佢哋開放槍權真係笑撚大人個口

有又點，香港人都無膽用